動漫節 g29

有冇巴絲係動漫節見到g29同埋支棍仔咩價位？有冇特價？

Thx !